1/7 See u in Victoria Park!

See u there

cu..

中國共產黨, 萬歲!!!